{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "왕의장어"
    },
    "text": "王のウナギはソウル特別市江北区牛耳洞に位置したうなぎ焼き専門店で有名だ。この食堂は大衆交通に利用する場合、宇井シンソルソン北漢山の呉儀駅1番出口から近いところにある。しかし、車に送迎サービスを受けたければ、呉儀駅で電話をしたり、事前に予約をしなければならない。食堂の前には大きくて広い駐車場があって車を利用するのも便利だ。安定的な施設と余裕のある座席を備えた売場は様々な集まりや団体の会食にも適している。障害者のための便宜施設もあり、ウェイティングや食事の前後に利用できるコーヒーハウス(休憩所)もある。この食堂の代表メニューは本当に炭火で焼く100%韓国産プンチョンウナギであり、キトサン鴨焼きと燻製鴨も楽しむことができる。また、ノクドゥジュクも無料で提供され、うなぎウスープ、デンジャンチゲ、素麺など多様な食事メニューもある。膳の費用は別になく、サラダバーがあるため、追加おかずを無料でいただける。食堂の周辺は北漢山のふもとに、食事の前後に簡単な散歩やトレッキングコースを楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウナギ焼き専門店、王のウナギはどこに位置していますか？",
            "answer": "王のウナギはソウル特別市江北区牛耳洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大衆交通を利用する場合、王のウナギに最も近い駅はどこですか？",
            "answer": "宇井シンソルソン北漢山の呉儀駅1番出口が王のウナギに最も近い駅です。"
        },
        {
            "question": "車に送迎サービスを受ける場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "車に送迎サービスを受ける場合、呉儀駅で電話をしたり、事前に予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "王のウナギには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、王のウナギには大きくて広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "王のウナギは会食に適していますか？",
            "answer": "はい、王のウナギは安定的な施設と余裕のある座席を備えているため、様々な集まりや団体の会食にも適しています。"
        },
        {
            "question": "王のウナギには障害者のための便宜施設がありますか？",
            "answer": "はい、王のウナギには障害者のための便宜施設があります。また、ウェイティングや食事の前後に利用できるコーヒーハウス(休憩所)もあります。"
        },
        {
            "question": "王のウナギの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "王のウナギの代表メニューは本当に炭火で焼く100%韓国産プンチョンウナギです。また、キトサン鴨焼きと燻製鴨も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "王のウナギではどのような食事メニューが提供されていますか？",
            "answer": "王のウナギではノクドゥジュクも無料で提供されます。さらに、うなぎウスープ、デンジャンチゲ、素麺など多様な食事メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "王のウナギの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "王のウナギの膳の費用は別になっており、サラダバーがあるため、追加おかずを無料でいただけます。"
        },
        {
            "question": "王のウナギ周辺では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "王のウナギ周辺は北漢山のふもとに位置しており、食事の前後に簡単な散歩やトレッキングコースを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 523
    }
}